（RTHK 直播）有無人睇到散仔鬧沙展？

失哂控。。。

又內閧

岩岩睇到，心諗做9

睇到 但聽唔清楚會講咩

因咩事？

有
上上下下都好撚失控

cut出嚟 loop俾佢地自己睇
喝狗咁喝 笑撚死

聽唔清楚佢講咩

讀唔成書就聽上級話啦，廢柴

聽到

企好啦 有幾撚多人呀

沙展唔係都係散仔咩？

岩岩都睇到
鬧到要俾人分開

Miss 左 想知

求片

等片

留名等片

片呢

發生咩事？

發生咩事?
等片

唔撚理
一定全部班狗都要清算

有無片

唔意外 不嬲林志徫>刁敗北

要等RTHK完Live再睇返replay
頭先見到有隻狗發晒脾氣, 類似有大聲話問有幾多個column啊之類 (可能有聽錯)

等睇片，錯過左

依家班狗管理文化好on9，上司失控下屬會去阻，下屬失控上司會由佢

你咁清楚既

總之就係互攬
齊齊做皇軍

笑左

一間公司以下犯上、員工失控，就算係一間私人公司都應該執笠啦，何況一個政府部門、紀律部隊

差好遠 大把狗一世都升唔到沙展

諗起上次深水埗個白衫一野拎支棍打落散仔個盾度

有冇片睇

咪又一撚樣, 員佐級

留名睇片 到時播返俾佢地睇

我覺得員佐級就係散仔

記者不如問下啲狗點睇開實彈射人
佢地咁鐘意答問題

屌，睇親live都見到

沙展唔係員佐級啦

班散仔其實最撚惡，
低eq 低iq
學歷又低

你地記唔記得 屌鳩張建宗單野，
真係毫無尊重上級

仲要大你幾廿級黎世都做唔到既位置

林志偉大總統

係咩內容？

想睇

留名想睇

根本黑警內部已經控制唔撚到

因為佢地要靠班散仔做dirty work
所以唔可以得罪班散仔

lm

警長都係佐員級

期待

睇唔住班細既都成3個月喇

12個呀

片

沙展係員佐

ching你錯喇

雞仔餅以下都係員佐

沙展點會唔係員佐級

有冇片睇下

自膠 以為沙展係督察
各位巴打高抬貴手

散仔可以換架

大力宣傳啦要

片？

史納莎同唐狗咁上下啦

咩事

可能個散仔係武警炒散

推到有片

士沙都仲係員佐級

再散啲

就係因為佢係政府部門完全唔洗有表現都可以不停有水泵落去

確實睇過好幾次下屬拉開上司嘅live畫面

臨界點啦佢地！

Lm

真

而家散仔最惡

開槍互轟吧！

好出奇, 上到張建宗都俾員佐級屌啦

見到

沙展：咁撚串 監警會一問就督你出去先

想睇片

講左咩 聽唔出

紀律部隊唔聽命令
屌上司都唔會比人炒

白撚痴團隊，解散啦

大J ig都有影到班狗違抗上級命令

喝撚住佢都繼續衝癲狗

聽唔到講乜但見到班毅進仔已經唔受控
睇黎好快反白衫

呢個係之前白衫打散仔嗰單黎 唔係今次

有冇片

你點知的

4頁都未有片

都無膊頭無number 我話我係處長都得啦

留名

光頭警長佢點解穿白衫既？我以為只有督察級以上先白衫？

根本唔SHOW NUMBER,班下屬打番上司都冇人理
仲叫人去投訴,笑大人個口

其實唔搏升，真係可以發生
因為炒唔到魷魚

無所謂啦，一樣都係垃圾

梗係啦~
咩狗屎垃圾、污糟邋遢嘢都要靠班散仔做
話唔埋, 班散仔先係真真正正揸住高層嘅春袋
一個唔高興, 同你爆大鑊、篤灰都似
所以一日唔重整警隊, 呢啲垃圾管理、工作文化都會喺度

日常內閧

垃圾雞仔餅
成世冇得再上
安慰下班垃圾咪俾佢著白衫

根本成班都無文化無學識架啦聲大打人就叻

開始黎料了最好鬧鬧下拔槍開拖

真係好撚On9 叫紀律部隊 但唔聽命令

分分鐘屌撚完佢有得升
家下文革咁
爹親娘親不及雜主席親
你睇下個光頭佬

紀律部隊 笑話

片！

睇下林志偉條撚樣幾串就知啦

有，狗咬狗

好簡單姐
綁條狗鍊咪解決囉

old news 黎喎

我記得好似警隊條例有一條係下屬侮辱上司係可以即炒

brief and short
短短地,精而簡
睇得多都唔會煩躁

我咪講左上次 有巴打問有冇片我先放咋嘛

想要片

我指沙展同散仔呀
我唔係鳩硬sir

相信今日大家除左淚水，就只有忿怒。
我睇左好多好多好多次個學生中槍既片段，真係好心痛。呢件事唔可以就咁就算，一定要推上國際。

我希望大家可以花少少時間send一封email去美國名嘴talk show主持人Stephen Colbert，請求佢係節目入面將香港警察開槍、企圖殺害學生既事公開，令全美國、甚至全世界既觀眾都知道而家香港既人道危機。

以下係template一份，歡迎修改/proof read。

（入到去揀Late Show with Stephen Colbert)

Dear Stephen,

We are a group of Hong Kong audience who appreciate your show very much. Your monologue is always entertaining yet it delivers important messages to the world on righteousness and freedom.

“Who kills its own kind on his birthday?”
CHINA.

We are writing to ask for your help as Hong Kong is now experiencing a serious humanitarian crisis. On 1st October, a HK police officer fired live rounds at a young protester’s chest. This protester is a high school student who is currently in ICU with a critical medical condition. Here’s the video footage:

As you can see clearly from the video, the moment the police officer fired a bullet at the protester’s chest, the officer’s life was at no risk. The fact that he was marching towards the crowd with his gun pointing at them, instead of stepping backwards proves that he was not self-defending, but aggressive. The shooting was completely unreasonable, violent and brutal. This is undoubtedly a violation of human rights.

Hong Kong people need your help to spread the police brutality to the world because there’s nothing we can do to sanction these inhuman acts in Hong Kong. Please, you are our last hope. If you believe in freedom, if you believe in justice, if you believe the very basic human rights, please feature this shocking video in your next Late Show with Stephen Colbert.

Thank you for your kind attention.

Regards,
Hongkongers

可能根本連白衫都唔撚知佢邊個
樣又睇唔到 老num又無，
正係知我白衫 要喝住你個散仔

lm 先

到時俾人清算就交名架啦

狗咬狗

Waiting

Sor自

咁都得

公安不甘係香港比班毅進仔命令

散仔之王

劉明

散仔作反了

Lm跟進

其實都幾岩
你班傻鳩散仔聽都唔聽指令 ，
清算最撚好交你地出去受

沙展係任達華成日做嘅角色，其他係老散

老老豆豆 好多人想被罷工又唔敢罷工 幫幫手塞下又阻下

好想睇

時沙先係散仔之王

兩個都係讀唔成書嘅社會垃圾

依條廢柴張建宗
諗到佢個撚樣就想笑

白衫咪求其搵個做野唔兇狠既食左隻死貓佢LO
跟住俾人屈個條散仔又話冇做
最後咪話冇NUMBER查唔到

可能個所謂散仔係公安

可能係F同U既分別

散仔係武警，沙展係港警

點解唔閙得？

聽唔到

紀律部隊

屌，拉

SOURCE?

呢段舊架wor

頭先睇直播都噢撚曬咀，以為睇錯！

有 頭先22:14左右 個散仔屌完個沙展頭都不回走左去

個沙展好似呆撚左

識個退左休嘅警察，佢話唔聽上級命令嘅都唔係真警黎。因為做d咩都係有責任，咩都跟上級做，有事就係上級嘅責任，唔會自把自為。

梗係由佢啦
你罰佢,搞到其他細既都反,仲有邊有人做野

好舊啦

幾劣暴隊

到底有冇睇d字講緊咩

done

LM

高級散仔

成班傻鳩

any clips?

睇片都睇唔小啦
淨係今日都幾單，
金鐘扶手梯開槍射到上曬腦，比個大粒追落去拉返上橋先識停

以為係攪緊記者

因為上頭話唔好升溫 但下屬狗 真係唔想比人推出去死 會鬧上面

等片睇

搵班堆低智商低eq低學歷嘅三低垃圾做散仔咪咁嘅樣囉

黑警老謀係證據確鑿 完全唔同831 而家中槍係個中五學生 香港市民你地仲係麻木不仁你地既下一代就會活係黑警既警權底下

有無片睇下

留名
721
831
101

留名跟進

最前班散仔自恃為政權打手就諗住可以惡晒
唔駛畀面班冷氣大sir

留

但張建宗no gun

有片未

員佐級咪即係Junior囉

員佐級 = 白板, 一柴, 兩柴, 三柴
沙展係三柴

睇到

武警
一尾只係識用武
唔會用腦

張建宗都鬧啦 沙展算老幾

雞仔餅咪又係要出街 拎槍 唔記得光頭蛇
一日員佐一世員佐

員佐級都會屌司長級啦 有咩咁出奇

大把督察都出嚟打鳩人啦

散仔企前線要俾巿民屌，起底，打，俾記者捕住,做跑狗
on9上司就企後排呃ot

狗係咁，冇management可言，成班爛仔

舊片黎

狗咬狗
幾時死

係咪大約依段

膠sir

求回帶

倒戈啦
白警快啲過嚟示威

有片
cap from RTHK

8月架屌

笑撚咗

片呢屌

Lm等片

有

夠疆咪軟禁張建宗囉. 睇下到時外資點睇香港

係依段

片 #230

是常識

有冇依本書電子版share?

大家都係散仔

散仔連政務司司長都開拖啦

好嬲唔知點做既你入來！十月二活動詳情

諗起囝囝無得去外國升學
喺香港又俾同學欺凌、彈何B
嬲嬲豬係正常

直播睇倒，仲要收隊叫上車d散仔要三催四請㗎，好威咁

睇唔明

好似小學生走火警點人數

之前有篇文話狗隊文化係下屬犯錯上司要負責
所以好多時啲上司都隻眼開隻眼閉

班仆街已經顛撚晒，殺人兇手

是否一個叫要車，另一個問你幾多人

三柴 高級過 咩都無/一柴

Thx

點人數果到?

有幾多人係度呀
唔好嘈住啦

條友o晒咀

狗咬狗骨

聽到個矮女督察叫 一路企一路點(人)得唔得呀幫辦，無人理佢

一點頭唔知邊個叫人走向後, 之後又走返向前點人數. 睇黎好想收工

佢真係好廢 ，
連員佐級咁無牙力既廢機構都怕

仲話政務司，
唔用外國，用中共個套講，
佢講完黎句第日邊有命 成個機構收皮

睇到了，個個都好心急點人數想收隊

原來佢地好怕唔見人, 走失

有無字幕

黑警內訌

究竟中間拎咪戴眼鏡果個阿叔咩料

成日見佢帶成隊防暴，之前旺角又見佢點畜農指示佢拉邊個就畜農就追邊個

你又有道理喎，老細仲要走出黎道歉，事實證明前線散仔係大曬，老細都要睇佢面色做人

係咪想發動政變

終於有片

燈

一路答緊你啊 可唔可以唔好嘈啊

依家仲有警例架咩，唔係一早行緊軍法統治咩

就算唔張建宗，
4點鐘班pprp狗講過
班散仔未唔聽

根本以家調返轉，

散仔做完野 ， 上面執手尾，
理得我用返方法
我做完你解話，
日日4點鐘都係咁

幫你推推

有幾多quorum係到?

沙展都係員佐級 都係藍衫垃圾

依家d散仔譴責政務司司長都冇問題啦

見到有個差婆防暴（把聲好似啲mk妹）鬧立場記者，係咁話立咩場呀，網咩媒呀，新咩聞呀，好似啲小學雞講唔贏人求鳩其講垃圾一樣

嗰個警脅會嘅煮食爛痔閪，甚囂塵上公然發聲明屌政務司宗翁，兼串叫宗翁退位讓賢㖭！
圓寂急爛痔閪煮食，佢旗幟鮮明讓政務司宗翁知道，何謂誰惡誰大誰正確嘅呢！
呢幕確極之有趣之餘，亦富教育其親朋及其同僚與下屬喇！
味，極之趣！

紀律部隊喎
人唔笑黑警都吠啦

紀律部隊？

有幾多個column係到呀 蔡培（？心）

真係好好笑，
理應張建宗聽完就算，點知回應佢
笠晒水
我係老闆，我比個茶水阿姐屌完要笠水 幾無面

內訌啦睇黎

咁似日本古代下剋上

邊到開始呀大佬..

笑死

白衫話：你做咩啊

: 有幾多column喺度？

: 乜嘢吖！

popo 職級
白板(警員) > 1柴(高級警員) > 3柴(警長) > 雞仔餅(警署警長)
冇2柴

好簡單，因為已經去到互相包庇地步，如果你同上司互有痛腳揸手，你重會唔會驚佢，有事就攬住一齊死嘅心態，上司都要驚你。

政務司都俾黑警屌啦，
而家係越低級越大，
即係老散仲惡過共產黨

分分鐘比佢做一哥

死黑狗，聽order做狗la

呢條片上個月的

唔係咁低智商點做狗

以為講緊呢條tim

公務員黎講 唔博升真係唔洗比面啲上司

跪求今日散仔鬧沙展片

對比白衫坐房做文職野，
沙展都係shit

咁多人重問有無片
貼咗片啦

呢個正
以後最呢句屌d狗上車

1.14.55

推

：一路答緊你啊可唔可以唔好嘈住呀而家！

：企好啦！

狗都係攬炒派

確係真！呢樣真係令全世界啲人笑撚爆個嘴

: 得啦 唔好嘈啦

有幾多個condom係度丫！幾多個？

CHING你講野有D廢

讀唔成書就唔一定係社會垃圾
社會垃圾都唔一定讀唔成書
但做狗嘅就一定係讀唔成書嘅社會垃圾

inspector(白衫)係幫辦，記住喇

好簡單，因為哥班散仔係公安嚟，當然夠膽屌上師。

一路答緊你，可唔可以唔好嘈住啊

上車啦，屌你老母係到扮型

問咩幾多個，之後兩個勁大聲吠

想知邊個係散仔邊個係沙展

舊野都拎出黎

狗不如

可能班狗唔同區

未打狂犬針

上面有人問上次單野要片先po出黎咋 睇撚埋先講啦

推！

其實真係要分化佢地

邊區？留名睇片

好on9

散仔治國

依段好正
但係咪真係後面班黑警講

散仔當正自己係指揮官
笑撚左
沙展成隻狗咁當眾比佢屌
又唔敢還拖
笑撚死

一隻扮高級 一隻食唔住低級
紀律部隊笑話

你點影的

佢地入面點都係不和，不嬲都係唔駛你分，但打示威者點都一致。
我朋友既朋友既同事既親戚做警(你明啦)，CID 係車到等指令，但PTU個D就一直企。

係呀 Zoom埋去個下就係講緊

冇紀律既紀律部隊

係咪呢條

一直唔明，d高級ge有部分係大學生fg空降去做，普通果d做得耐點會服佢

時沙先係高級散仔

正宗狗咬狗

完全無紀律。
解散是唯一選擇

如果係其他人講嘅話 你估班狗會咩唔做？

升多級做雞仔餅都仲係員佐級

狗咬狗?

有無back up ?

沙展就係員佐級
時沙就唔知嘞

笑撚左笑埋右

所以應該要一路煲大佢，有咩效果我唔知，但一定唔會冇用

sorry 漏咗雞仔餅
無留意而家無咗兩柴

大陸仔唔聽港產POPO嘅指令.

從來都係有槍最大

可能兩隊三柴狗狗 係度嘈呢

睇唔到膊頭.. 一個人問另一個人帶左幾多隊人過黎

我睇到條褲鏈好似未拉好

好似鬥獸棋咁,老鼠食大象

隻高級狗呆撚咗

可能係問有幾多個condom呀

屌你你仲活喺呂樂時代

Are you sure？

邊個係散仔?

見到互屌

其他紀律部隊有嘛
又唔係做狗理鳩佢地咁多吖

不用分得那麼細

失控

警署警長即雞仔餅起先唔係員佐級

整隊中十居其九係有牌爛仔嚟！紀條撚律咩！宜家仲合理唔佩戴警號+警權在佢哋手+合理地去巧用警權+阻隔傳媒記者採訪+官字兩個口之下：

如今異廢府官護蔭黑道警群，並支持警黑互補能無後顧之憂被起訴或革職，務求公然殺人後亦能隻手遮天，可免責並置身事外！

呢啲所謂官、警…
香港人個個都有權屌撚臭佢哋呢班冚家剷啦！

V

1:15:00

backup

有分別架
警隊條例定義咗
幫辦對落沙展 叫 non-commissioned officer ( 非委任級人員 ) ("NCO")

其實係跟軍隊入邊D 士官
係最基層嘅管理者, 同埋係D PC 同 白衫個橋樑
D 官無個好嘅 NCO 幫佢管D 兵, 個官一定仆街
但今次睇到係, 好多時唔同地方 live 影出黎係
d NCO 唔單止無幫手去 deescalate, 反而係打得最勁果D

另外一隻見打得最勁, 最自我控制唔到嘅
就係D 警司級, 尋日係紅磡同法律碩士叔叔自爆開名果個就係其中一個最好例子

成個post最有用嘅comment

其實應該員佐級應該背後係中聯辦/中共黎，睇返成立歷史就知，中共從都唔放心兵權唔係自己手

唔好意思 借位推

［重要檢討］我係荃灣勇武，求下大家入黎討論賜教。

here

玩三國志， 無訓練既兵， 一衝就散

證明左唔夠黑都升唔到職

睇唔到rank但睇得出好亂好燥

thx

佢哋班冚家剷顯然響往昔日四大探長年代！
當時香港無權或弱勢嘅人，無一倖免遭擁權貴或擁警權嘅人魚肉、淫辱、欺侮、逼害、陷害並取利！
佢哋成班冚家剷極之響往呢種社會環境！

因為全部都係用高壓去管理 咁既方式好難會一路維持穩定 一有咩事好易爆發

推推推推推, 推返上黎比大家笑

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

吊咪又係毅進仔

沙展咪又係散仔，做得耐俾個名佢既老SEAFOOD